[神獸召喚] 繼鶳之後，再出另一隻神獸 -- 靜靜雞

只要召喚一次靜靜雞，此神獸便會長伴左右。

至6月開始 ，大家開始有 #我冇嘢講 既概念，但到而家都仲未理解到係咩意思。
我覺得大家好鐘意share自己發左咩夢 ，又打卡又公開晒自己個位置係邊 ，
其實真係有咁必要?
好似理大件事咁，搵到逃生路線就公開晒出黎，其實你係想幫定害手足?

如果大家突然知道OR收到好重要既訊息，請大家謹慎、冷靜地處理。
1.要諗下呢一刻有冇必要公開 ? OR 遲少少?
2.係邊到、點樣發放訊息係最好。
3.公開左係會幫到手足定係害到佢地。

靜靜雞嬴，大大聲慶祝先係我地既方向

光復香港 時代革命

推

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

push 靜靜雞

歡迎大家加多D圖

靜雞雞

成班人叻唔切係咁share秘道
打緊仗架而家 情報必須保密
係公海、連登任何一個訊息基本上敵人都會睇到
重要訊息只可以傳達比絕對信任既人

靜靜哋贏

靜靜雞定靜雞雞

靜靜雞定靜雞雞 邊個靜D

係
好撚多豬隊友

仲有個啲店鋪因乾燥自燃/有人仆親(舉例啫)，真係唔洗有記者拉隊live住架, 完事後途人發現再報比記者(delay)就夠

靜靜雞
靜雞雞

利申: 靜雞雞

靜靜雞靜d
因為有兩個靜

#我冇嘢講

google揾到

都得bor

aggggger

創意滿分

呢隻神獸好重要、要經常召喚！

靜靜雞

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

啱
靜靜雞嬴，大大聲慶祝

push

靜靜雞嬴，大大聲慶祝

靜靜雞繩

靜靜雞蠅

靜靜雞
笑了

光復香港 時代革命

屌，但依隻雞一撳佢就嘈到仆街，點靜靜雞

就係咁嘈先要塞住佢

可唔可以話我知靜靜雞定靜雞雞 邊隻係勁d

幾得意！

請forward 比燒山

但係你呢隻尖叫雞好撚嘈喎

推啊！

睇上面話 靜靜雞好似靜D

就係咁嘈先要塞住佢
事實上..我地真係有豬隊友係咁

明明靜雞雞有兩隻雞，點都勁d啦

靜靜雞推

兄弟爬山 各自努力
你call完靜靜雞 我幫你再叫靜雞雞

早d訓，聽日塞佢老母

唔可以兩隻架咩？

你幅圖見到就覺得好撚吵

呢個問題困擾左我好多年
讀開靜雞雞

睇緊正文果時見到靜靜雞個頭以為細細隻幾可愛 拉落去屌你老母長頸鹿黎呀?

搭利班脅持人質

錯post本來覆呢個:

有冇發現睇得呢兩個字多 開始覺得個字好怪

tui

隻嘢好sm feel

打和啦

靜靜雞=中性
靜雞雞=鬼鬼鼠鼠

強烈要求連仔加入靜靜雞emoji

睇呢個post睇到個靜字好怪

定位 都要靜雞雞

靚靚雞 靜靜雞 靚雞雞 靜雞雞 靚靜雞 靜靚雞

靜靜雞贏

pish

Push

推 有創意

變左搞笑post
btw召喚一次即可長伴左右 靜靜雞

推
靜啦手足

推呀屌
一定要推爆佢！
太多豬啦

唔好再用手足嘅生命而換取教訓

正評係俾幅圖

呢隻好明顯係神鳥鳳凰 唔係雞wor

靜靜

Silence chicken, very good

太遲出現啦

ok

有無靜靜雞同pepe crossover

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

立即召喚靜靜雞

ho q

擺明係雞仔啄米啦

im chicken

🐣🐥🐔

樓下靜啦

唔好推

推到出靜靜連雞！

唔係靜雞雞咩

靜靜地!

講個笑話大家聽
.
.
.
.
.
前線現在正衝擊漆北
.
.
.
.
.
呢個垃圾博出位頻，害死無數手足

呢隻一定要

歡迎大家加圖

好得意

屌

Shhhhh

Tui

721 831 101 1111 1112

呢個就要大大聲講時時刻刻提

想睇PEPE加靜靜雞

呢隻神獸仲重要過鶳

大家要注意

NICE!!! ( SOR, 我唔應該講出聲, 靜靜雞讚下 )

輕輕一推

靜靜雞！！！

召喚神獸救手足啊

點解係靜靜雞而唔係靜雞雞

靜靜雞 靜D

why not 靜鷹鷹

我唔識畫隻pepe...盡力咗好肉酸

好cute

靜pepe

第二幅圖隻雞原來係抖m

點解D神獸名愈黎愈搞笑

靜靜雞呢個概念好重要

全部都係食字
不過就係咁先有香港風格

靜雞雞定靜靜雞

靜靜雞啦

呢隻神獸絕對要隨身帶住

殊...

警世！

希望手足們記得好野要自私食左先
冇晒人先同大家分享

尤其你拎住黑椒豬手經過流浪狗個陣

有無好少少？個樣真喺。。。
好麻麻吓
條頸同腳又好似俾人整咗幾刀咁

不如好似獅鳥咁畫隻型d架啦

我既畫功去到呢到咋

求文宣大大樓上有幾個都畫得幾好

圖是重點

等緊文宣大佬既圖

聽朝見

屌笑左出聲

希望咁多位手足 隨身帶住一個

Pish

鶳
長龍
罷鷲
蛇獴
靜靜雞
仲有冇

又真係幾多

支持呢隻低調救港神獸

笑到仆街

呢張都好高質

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

靜靜雞： 靜雞 靜雞

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

羸左可以三日後先通天

岩呀 靜靜地嬴唔得既

技能一：

麻

唔好召喚我啦
靜啲啦

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

印象中呢隻雞好撚嘈

就係因為現實中真係有咁嘈既豬隊友
先要塞住佢
我歡迎有更好既設計

睇咗做靚靚雞

細細力撐靜靜雞

靜靜雞咁推

香港三大神獸：獅鳥、罷鷲、靜靜雞

靜靜雞留個言

正 有冇人畫？

雞名叫ojinjin

樓上有人畫左D 但唔多
邢我藝術水平去到呢到咋

樓上有人畫左D 但唔多
但我藝術水平去到呢到咋

廣東話真係好撚正

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

支持 我都有入到

推！

pushhhh

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

有無隻靚仔少少呀？呢隻會趕客播😅

呢張幾好

真係唔好多嘴

頂..好正

真燈撚埋我嘛

from tg

呢兩張都係TG group 儲返黎嘅

又係時候提下大家

puah

12月8

pp

獅鳥同靜靜雞係好朋友黎架
一召喚就要一齊上

PEPE X 靜靜雞

又係時候提提大家